大家真係唔好再follow個大波madam啦

大家係咪痴左線？成個阿嬸樣嘅Madam只不過係有對奶喺度大家就精蟲上晒腦 諗都唔諗就去follow佢
大波madam原本IG粉絲人數

而家IG粉絲人數

On撚9 足足多咗好多倍大家要記得佢係madam黎 佢可以隨時將呢個粉絲人數list交俾警方 然後逐個捉 咁到時大家就仆街啦

請大家停一停 諗一諗 唔好上釣 你一個follow隨時會惹禍上身 要J就J其他靚女或者AV女優啦 淨係個樣同身材都好過個Madam都唔知個madam有咩吸引 除咗對奶之外 咁都J得落真係好重口味

要follow就follow我個IG

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

回頭是岸 各位

要J就J其他嘢

因為咸濕而前功盡廢係一件好on9嘅事黎

其實會唔會係班警犬自己follow
警賊3萬 有2萬幾狗公 好似好合理

我諗未必madam個IG粉絲人數之所以飆升得咁快 係因為琴日單新聞 然後社交媒體度啲人又係咁討論 不停吹奏 我覺得好大機會係普通市民黎

比多D人睇

男人樣都J得落